721宣傳策略！

每人同我print 10張出嚟，跟住攝入信箱，特別如果你住屋邨，就更加需要，冇人唔可以做太多，因為做太多會比保安捉

隨街帶紅色Marker、白紙、膠紙，將建制720遊行改做721

推721post

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？